聽日跌幾多 淡友先收貨

3000點

跌返去03 個價

跌穿2萬

0點 係跌到0點呀

聽日280結

1000基本
2000bonus
淨低果二萬幾遲啲慢慢跌
drop to zero

年30平左張沽

無知一問
03年跌咗幾多？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

結果係，經濟太差
大陸就放班自由蝗落嚟救經濟

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數

穿一萬

蓋清燈一燈 直上三萬三

係咁易二千啦

肯定升300點，我地中国人食草都醫到肺炎，沒事兒，沒事兒

殺到冇曬牛為止

會唔會老撚土收市前回返一兩百點

起勢咁沽 沽幾多賺幾多

個個都話熊，聽日牛就好笑

聽日牛嘅，我表演食牛歡喜
想睇找數就嚟我座大廈搵我

穿過萬先好post

期貨已經跌到26800~26900 而家2月都未到，短時間內搞唔掂應該唔止26500

當年未有騰訊頂住都先跌得果9% 而家仲有大把人有錢趁低吸納 根本諗住單日千跌嘅係傻嘅

跌3-400夠了

跌2000先好出聲, 跌唔夠唔理

咁唔使喺單日跌哂咁多既，上次沙士都搞到4 5月，i mean去到嗰陣或者會跌穿26500。不過到時又有業績可以炒下

估跌１５００

可能多人買熊
聽日反升

如果香港係初四開市，承接上一晚外圍急插，跌超過一千點真係唔奇。但香港多咗一日假期，呢段時候外圍又反彈番啲上去，咁等到香港初五開市時，跌幅應該冇咁大了，應該跌唔過一千點。

0我都唔撚接呀
起碼都負數先

睇返之前貿易戰跌幾多囉。應該跌到最低24500但唔會係聽日。

彈乜9姐
肺炎只會愈黎愈嚴重
長跌長有

跌到超過271再講。

今晚美股彈

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

夏天即刻唔傳播 沙士計

就升上去, 吹咩

升

個個都諗住執平貨

係咁易跌2，3千算啦
留番啲下個月跌

無形之手托左咁耐係時候收成期割禾青走人

SQQQ?